[1000一手] 香港站機場快線同中環碼頭已有防暴

好多流浪狗

Popo: 做咩要入機場？

旅客: 阿蛇，我去行山咋

push

pusj